一人一個po假相既ig女神[2]

繼續講

呢個先假 張張相都唔同樣喎

變臉

有冇人再爆多d嘉靖bb deer chan既料

嘩好假 整過幾多次

睇返佢朋友tag佢啲相 真係話冇整都唔信

性格差搞小動作正宗八婆
個胸攝好多野
姣西

有冇人再爆多d陳嘉靖既料

venusko呢🍑

dadatsoi / ysl想知呢兩個多啲

留名等爆

lm

呢個好似好撚大波

以前睇高登個post好多巴絲都話佢港女臭格爛口同冇乜朋友
做社長嗰時仲因為同隔離社撞歌而同人嗌交，出手推人
我細佬話佢真人個樣頹d但同相差D唔多
應該唔算假相
利伸:唔識佢

有冇人識

留名不留精

覺得佢好正

留個名

只以為女神

標題反映左佢係隻雞

個樣假假地

好識洗人做嘢
同佢出街起碼遲個幾兩個鐘
知道有個低佢一級嘅女仔當佢神咁拜
就搵佢著數
約佢出去 點知遲左三個鐘出門 叫佢幫手攞嘢做呀四 自己就輕輕鬆鬆俾人影靚相

佢以為自己乜水

係屋企打左3日機wo 後面似屋企？

係酒店打左三日飛機我就信

真人皮膚差 又矮又黃 相p到好白
當正自己係女神

More

真人樣係靚不過唔係話靚到天姿國色囉 讀書個陣皮膚都幾唔掂 全校除左班妹妹都知佢係臭西咁
另外佢真係好瘦好瘦 都幾恐怖下

臭西 成日轉仔 又蒲

我都想見識見識下

對腳好撚正呀

真人見過 明明好一般樣 又唔係特別好靚 但ig就勁自戀 成日po自拍 懶係天真又nice
利申有frd識佢 中學已經成日姣仔

愈執愈難睇

利申：大學同學

呢個根本樣衰到唔駛討論

見過 真人同相一樣樣㗎喎
咁都叫一般樣

快啲換icon啦你

我想問下你識左佢幾耐 我就識左佢10年啦 唔覺得佢有咩問題

同中學 師妹黎
真係一樣樣 只係而家瘦到痴線
雖然有時on9啲片好自戀 但靚女係事實

咁都叫靚

盲生

好想討論下gifchan
同咗陳展朗一齊就以為自己係紅人咁

d人成日話佢似謝安琪搞到佢成日拎住呢樣嘢嚟打飛機咁 睇相有波 但中學識佢根本無波
一年換十次仔 次次都話hurt 叫晒春咁

大陸雞樣

同人一齊一定係有著數
可能同陳展朗一齊為左人氣

成日開直播
佢以前條仔有錢架
嗰陣話買樓話結婚
之後好似話條仔老母為錢存心害個仔
依加gif個ex坐緊監

btw
gif乜撚嘢
以前d人叫佢菇菇

條仔想買野俾佢
所以走左去運毒定唔知做乜
點知俾人拉撚左
入去坐果陣仲寫信俾gif

我信佢應該係無整容 係化妝問題
不過佢同以前個樣真係差太遠

天下女人都係雞

有整
下巴同個鼻
佢唔認炸

識真人？

moonichelles

見過真人 瘦高又白
覺得真人靚過相
反而啲相影到好假

見過真人 瘦高又白
覺得真人靚過相
反而啲相影到好假[/quot
小丑樣 咀大鼻7

有冇睇hu.ge新片 個kwannyinn真人同相都差幾遠

原本都覺得佢靚 但條片入面嘅佢真係

個鼻環 屌好核突

屌 成隻牛咁

淨係知佢ex好靚仔 成日j

巴打食開咩級數？

佢黑ga wo
16x
但一定唔係白囉
無氣質，好mk 。

鼻環真係好撚7
d女成日覺得釘左好有style
Btw 係mk撞過佢幾次覺得佢唔差 普通女仔一個 點解係ig又上左神枱

對鞋仲大過個頭
真人都高都瘦
普通女仔一個
係ig上左神枱

More More

Lm

kachingbb more

其實1萬follow 幾百就買到

點解要買follow

有啲咩女神係買 跟住 就越來越多人follow

睇相好靚
有冇多d料爆

我都見過真人 係一樣樣
靚唔靚就見仁見智
不過真係好自戀 成個ig都係自拍同腳 啲自拍video唔知做乜鳩
記得之前佢ig post過話個啲整容嘅人好膚淺好醜陋 話自己覺得內在美好重要 應該要接受自己不完美喎
得喇知你覺得自己好靚喇

真人一般般 笑起上嚟有啲哨牙

唔錯同靚唔同

係

呢個gif真係極品 一年換七八條仔 去完旅行俾帽人戴 成日post相唱人 個格衰到

Miu無假相 但有整容 身材好正

呀師兄 玩野咩 明明真人黑過墨屎喎 你南亞裔人士

高汁post

終於有人出聲話佢黑，佢係賓妹黑仲要
個post咁耐
未見過人會講真人靚過相
係咪本人啊

我都覺得係本人 睇相都有陣mk除 更河況真人

我又唔覺mk
但勁港女味
真心唔覺正

有冇料爆

有冇睇佢隊pandacute打機 廢到仆街

一早話左佢普通+牙核突
真心唔知點解咁都做女神

佢地果堆個個都係女神
但全部都唔正 仲要係mk小朋友都俾人擺左上神枱

睇都冇睇

佢條鼻影 佢係咪想要高鼻又無錢去打針 影相都見到兩條線係個鼻 如果真人睇咪成個呀梅 好柒呀

verseauyyy 呢個到底有冇整容

見過真人 好撚柒大舊
個面型好似畸畸地型咁
對眼又勁懞
Follow佢個啲係咪用屎忽睇野

真人真係好高 巨人

點解無人講呢個
真人又肥又矮 同條仔離離合合勁多次
次次分手叫晒春咁 又話條仔搵女
聽聞條女伏冰減肥

佢落仔無數次

睇相幾可愛

旺角周街都係喱啲樣

呢個終於有人講

係 落仔落到都唔知仲生唔生到

真係有落仔架？

係呀佢自己post嘅

屌痴撚線 e家仲有得睇？

之前佢post醫生紙有埋預產期 點知過多排無左張相 keep住post自己都無大肚迹象 知咩事啦
見過真人 皮膚差到喊

見過佢幾次 喺lkf
嗰陣佢同緊ex(Lokhimmz)一齊
兩個都成隻牛咁
佢ex仲周圍同你講佢女朋友ig有8000 followers

條仔唔係真係咁有錢 層樓佢同條仔都無上過去 得圖睇過

p圖p到

I

有冇人再爆陳嘉靖多D野

自己估

tommyshan

你真係好想知

Tommyshan一睇就知

我睇完條片即刻碎左 因為之前睇相覺得幾好 點知睇片 咪都係d㭍下柒下既mk

本身就好憎佢

爆多d衰野都冇壞呀

班mk仔想做youtuber發下圍姐

佢自己做美容嗰行 整容紋眼線紋眉漂唇乜乜柒柒全部都知咩好咩平 有整容唔奇
佢做人好串 成日都西口西面

佢好似有個私人ig 唔知宜家仲有無
知道佢起碼落過3次以上

咁撚多

3次
嚇撚死人咩
仲有到咁勁

咁誇張 唔知仲有冇得生呢

講開lokhimmz,佢真係狗公黎,以為自己好靚仔係ig周圍撩女約人出街,都唔知kwanyin係咪响ig溝返黎

所有無撚嘅動物佢都岩 唔理3721佢都撩
利申佢都有flirt過我

條女幾多歲其實

天恩公廁 成日懶係高竇

應該今年dse,真人同相都差幾遠,普通mk妹懶有style咁
至於佢個ex拍過唔知幾次拖,係ig周圍問女仔free唔free約人出街,溝着個有多啲followers嘅kwanyin就曬命,其實兩個都好柒

姐係狗公啦 咁條女又會受佢既

佢之前同條仔一齊上我fd屋企同佢條仔一齊借左我fd嬤嬤間房扑野

嘉靖好撚正

基本上佢地嗰堆frd都係ig識返嚟,見對方多followers喎男神女神喎咪R水吹約出街,然後po相圍威喂囉
利申x.cys都好似係kwanyin個frd,係紅磡cc見過真人,又係普通路人一個,換仔如輪轉

會變臉 不了

窮撚到冇地方扑 搞到人地間房臭晒

有冇多啲料爆

條女之前帽過宜家條仔 都唔知點解宜家條仔肯同返佢一齊

more

留名

當時條仔fb打 話佢有第個 出軌對象仲要有女朋友，好似係個女朋友剷上去條仔屋企發現 話比男主角知
利申 睇男主角fb知的

條仔咁都忍到

仲未有人爆陳嘉靖d料

Ig?

好似叫deerchan

同埋佢同佢之前果條仔第一次扑野係係殘廁
果條仔叫鄧x俊
利申聽當事人講

條女當時應該好細個？

殘廁

3年幾4年前左右

冇錢就咪扑野啦

例如入隊既事

呢條mk妹 以前花名真係叫mk
個樣無乜點大整 不嬲雙眼皮 但肯定最近有整過

補圖

仲以為無人會講佢 好想知佢係咪金融

Reererre 有無野爆？
日日shopping 隊草打牌

LM 有排追post

個雙眼皮

有無人聽過xxching？

我只知道kachingbb

求爆料

10連

11

推下先

Angel Chan張張相個樣都係濛嘅，有冇真人相睇下

啲相P嘅 thats it

雞黎，成日係同其他雞互屌

都係冇乜人爆陳嘉靖料 上次睇左個電競時代viutv個節目 覺得佢好扮野

條女好撚正wo

有冇真身睇下

kwanyin其實真人靚啊 段片影得佢唔靚姐
佢1999年既 BTW 中六讀左一半就退左學
又白又瘦 但成日話自己肥
利申 中學同學

Kwanyin真人上水